				磁盘文件访问监视器-说明
功能：
	可以记录磁盘文件访问的信息记录，记录内容包括：文件名（绝对路径），事件（新建，打开，读写，删除，关闭，移动），相关进程个数及名称（绝对路径），访问发生时间（年月日时分秒）。
	如果只选择目录，则对该目录下所有文件进行监控，若是递归模式，则同时递归监控该目录下的子目录；
	如果只选择文件，则对该文件进行监控；
	如果只选择进程，则对该进程进行监控；
	如果同时选择进程和目录/文件，则对二者之间的访问进行监控。

Q&A：

Q：如何选择目录？
A：在“Path”文本框中输入目录的绝对路径，如“/home/heaven/excalibur/test/”，或者在单选框中选择“Dir”，然后点击“Browser”按钮浏览选择路径。

Q：如何选择文件？
A：在“Path”文本框中输入文件的绝对路径，如“/home/heaven/excalibur/test/001.txt”，或者在单选框中选择“File”，然后点击“Browser”按钮浏览选择路径。

Q：如何选择程序？
A：在“Process”文本框中输入程序的绝对路径，如“/home/heaven/excalibur/stdtest”，或者在单选框中选择“Process”，然后点击“Browser”按钮浏览选择路径。

Q：如何选择目录的递归监控？
A：在复选框中勾选“Recursive”选项即可，注意中文路径可能会出现问题。

Q：如何开始监控？
A：选好模式后，点击“Refresh”按钮即可。

Q：如何刷新显示监控记录？
A：点击“Refresh”按钮即可，不必担心会重复生成监控任务，程序会自动判断，若监控条件不变则只是单纯地刷新记录，不会生成新的监控任务。

Q：“Clear”按钮是干什么的?
A：清空当前监控任务，并释放系统资源。

Q:每次想要变更监控任务时都要先点击“Clear”吗？
A：不用，“Refresh”按钮会自动判断是否有残留任务，若有会自动清空，变更时只需点击“Refresh”按钮即可，不过退出程序时应先点击“Clear”清除残留任务。

Q：为什么有的访问记录显示进程为“system”？
A：对一些系统进程的操作，比如终端和资源管理器，用内核模块不易追踪，而且这些进程是可信的，用户通常只关心其他进程的行为，所以这些进程统一记为“system”。

Q：访问时间监控的精度是多少？
A：取决于系统当前资源的使用情况和监控任务的复杂程度，通常是1～3秒。

					Present By Little7 （1090310620 麻彦东）

